日本網民發現超懷舊「錄影帶租賃店」 網民：「有無錄影機睇？」

生長喺80年代嘅應該對「錄影帶」好有回憶，近年已經好耐無聽過呢3隻字，不過有日本網民就喺三重縣伊勢市發現呢間租借錄影帶嘅店舖，放上網後引起好大迴響。大家都話好似30年前影嘅舊相，仲形容為「古代遺跡」。租金方面，租5餅帶價錢1000円，即係10零蚊一套戲，好抵，不過租返去又有無錄影機可以睇？BTW，好多人仲話要去懷舊吓，入嚟有地址。

分分鍾會租到午夜凶鈴嗰餅錄影帶

呢d 錄影帶壽命好短
過左咁多年, 可能你拎返去開第一次係睇到, 之後成餅帶就會廢左

可能就係咁佢先要繼續做落去

租都唔夠交

我屋企仲有

電影少女

以前香港好似好多呢d店鋪

懷舊四仔

以前租隻大大隻鐳射碟番去睇戲

Be kind rewind